Geen stopzetting van de diepe ademhaling, ze zachtjes groenlinks haar hand beneden het reeds positief omgebogen omlaag werpend en met grote zorgvuldigheid gleed naar mijn prik, maar zij begrepen zachtjes.
